Haar borst was gedaald, zodat ze aanbeland; en haar stem was gedaald, zodat ze sprak weinig, en met een lege stilte na haar; zij had de schijn gedropt lichaam en ziel, binnen en buiten, onder het gewicht van een forse deuk op.
